又多一間吉野家結業

港澳碼頭果間

無得打邊爐, 藍屍都唔去了

果間之前又多支那人又難食

幾時到中環嗰間？！